
export const flashcards = [
  {"front":"わたし","frontSub":"私","romaji":"Watashi","back":"Saya"}, 
  {"front":"あなた","frontSub":"","romaji":"anata","back":"Kamu"}, 
  {"front":"あのひと","frontSub":"あの人","romaji":"ano hito","back":"Orang itu (biasa)"}, 
  {"front":"あのかた","frontSub":"あの方","romaji":"ano kata","back":"Orang itu (sopan)"}, 
  {"front":"～さん","frontSub":"","romaji":"San","back":"Saudara……."}, 
  {"front":"～ちゃん","frontSub":"","romaji":"Chan","back":"Panggilan untuk anak laki/perempuan"}, 
  {"front":"～じん","frontSub":"～人","romaji":"~ jin","back":"Orang……."}, 
  {"front":"せんせい","frontSub":"先生","romaji":"sensei","back":"Guru,dosen"}, 
  {"front":"きょうし","frontSub":"教師","romaji":"kyoushi","back":"Guru,dosen (dipakai untuk kalangan sendiri)"}, 
  {"front":"がくせい","frontSub":"学生","romaji":"gakusei","back":"Siswa,murid"}, 
  {"front":"かいしゃいん","frontSub":"会社員","romaji":"kaishain","back":"Pegawai perusahaan"}, 
  {"front":"しゃいん","frontSub":"社員","romaji":"shain","back":"Pegawai perusahaan"}, 
  {"front":"ぎんこういん","frontSub":"銀行員","romaji":"ginkouin","back":"Pegawai bank"}, 
  {"front":"いしゃ","frontSub":"医者","romaji":"isha","back":"Dokter"}, 
  {"front":"けんきゅうしゃ","frontSub":"研究者","romaji":"kenkyuusha","back":"Peneliti"}, 
  {"front":"だいがく","frontSub":"大学","romaji":"daigaku","back":"Universitas"}, 
  {"front":"びょういん","frontSub":"病院","romaji":"byouin","back":"Rumah sakit"}, 
  {"front":"だれ","frontSub":"","romaji":"dare","back":"Siapa (biasa)"}, 
  {"front":"どなた","frontSub":"","romaji":"donata","back":"Siapa (sopan)"}, 
  {"front":"～さい","frontSub":"～歳","romaji":"~ sai","back":"Umur….."}, 
  {"front":"なんさい","frontSub":"何歳","romaji":"nansai","back":"Umur berapa?(biasa)"}, 
  {"front":"おいくつ","frontSub":"","romaji":"oikutsu","back":"Umur berapa?(sopan)"}, 
  {"front":"はい","frontSub":"","romaji":"hai","back":"Iya"}, 
  {"front":"いいえ","frontSub":"","romaji":"iie","back":"Tidak"}, 
  {"front":"はじめまして","frontSub":"","romaji":"hajimemashite","back":"Perkenalkan"}, 
  {"front":"～からきました","frontSub":"～から来ました","romaji":"～kara kimashita","back":"Datang dari….."}, 
  {"front":"どうぞよろしくおねがいします","frontSub":"どうぞよろしくお願します","romaji":"douzo yoroshiku onegaishimasu","back":"Terimalah perkenalan saya"}, 
  {"front":"しつれいですが","frontSub":"失礼ですが","romaji":"shitsurei desu ga","back":"Permisi"}, 
  {"front":"おなまえは","frontSub":"お名前は","romaji":"onamae wa","back":"Nama anda siapa?"}, 
  {"front":"アメリカ","frontSub":"","romaji":"amerika","back":"Amerika"}, 
  {"front":"イギリス","frontSub":"","romaji":"igirisu","back":"Inggris"}, 
  {"front":"インド","frontSub":"","romaji":"indo","back":"India"}, 
  {"front":"インドネシア","frontSub":"","romaji":"indonesia","back":"Indonesia"}, 
  {"front":"かんこく","frontSub":"韓国","romaji":"kankoku","back":"Korea"}, 
  {"front":"ちゅうごく","frontSub":"中国","romaji":"chuugoku","back":"China"}, 
  {"front":"ドイツ","frontSub":"","romaji":"doitsu","back":"Jerman"}, 
  {"front":"にほん","frontSub":"日本","romaji":"nihon","back":"Jepang"}, 
  {"front":"フランス","frontSub":"","romaji":"furansu","back":"Perancis"}, 
  {"front":"これ","frontSub":"","romaji":"kore","back":"Ini"}, 
  {"front":"それ","frontSub":"","romaji":"sore","back":"Itu (dekat)"}, 
  {"front":"あれ","frontSub":"","romaji":"are","back":"Itu (jauh)"}, 
  {"front":"この～","frontSub":"","romaji":"kono ~","back":"～ini"}, 
  {"front":"その～","frontSub":"","romaji":"sono ~","back":"～itu (dekat)"}, 
  {"front":"あの～","frontSub":"","romaji":"ano ~","back":"～itu (jauh)"}, 
  {"front":"ほん","frontSub":"本","romaji":"hon","back":"Buku"}, 
  {"front":"じしょ","frontSub":"辞書","romaji":"jisho","back":"Kamus"}, 
  {"front":"ざっし","frontSub":"雑誌","romaji":"zasshi","back":"Majalah"}, 
  {"front":"しんぶん","frontSub":"新聞","romaji":"shinbun","back":"Koran"}, 
  {"front":"ノート","frontSub":"","romaji":"nooto","back":"Buku catatan"}, 
  {"front":"てちょう","frontSub":"手帳","romaji":"techou","back":"Buku agenda"}, 
  {"front":"めいし","frontSub":"名刺","romaji":"meishi","back":"Kartu nama"}, 
  {"front":"カード","frontSub":"","romaji":"kaado","back":"Kartu"}, 
  {"front":"えんぴつ","frontSub":"鉛筆","romaji":"enpitsu","back":"Pensil"}, 
  {"front":"ボールペン","frontSub":"","romaji":"boorupen","back":"Bolpoin"}, 
  {"front":"シャープペンシル","frontSub":"","romaji":"shaapupenshiru","back":"Pensil mekanik"}, 
  {"front":"かぎ","frontSub":"鍵","romaji":"kagi","back":"Kunci"}, 
  {"front":"とけい","frontSub":"時計","romaji":"tokei","back":"Jam , arloji"}, 
  {"front":"かさ","frontSub":"傘","romaji":"kasa","back":"Payung"}, 
  {"front":"かばん","frontSub":"鞄","romaji":"kaban","back":"Tas"}, 
  {"front":"テレビ","frontSub":"","romaji":"terebi","back":"Televisi"}, 
  {"front":"ラジオ","frontSub":"","romaji":"rajio","back":"Radio"}, 
  {"front":"カメラ","frontSub":"","romaji":"kamera","back":"Kamera"}, 
  {"front":"コンピューター","frontSub":"","romaji":"konpyuutaa","back":"Komputer"}, 
  {"front":"くるま","frontSub":"車","romaji":"kuruma","back":"Mobil"}, 
  {"front":"つくえ","frontSub":"机","romaji":"tsukue","back":"Meja"}, 
  {"front":"いす","frontSub":"椅子","romaji":"isu","back":"Kursi"}, 
  {"front":"チョコレート","frontSub":"","romaji":"chokoreeto","back":"Coklat"}, 
  {"front":"コーヒー","frontSub":"","romaji":"koohii","back":"Kopi"}, 
  {"front":"おみやげ","frontSub":"お土産","romaji":"omiyage","back":"Oleh-oleh"}, 
  {"front":"えいご","frontSub":"英語","romaji":"eigo","back":"Bahasa inggris"}, 
  {"front":"にほんご","frontSub":"日本語","romaji":"nihongo","back":"Bahasa jepang"}, 
  {"front":"～ご","frontSub":"～語","romaji":"~ go","back":"Bahasa ～"}, 
  {"front":"なん","frontSub":"何","romaji":"nan","back":"Apa"}, 
  {"front":"そう","frontSub":"","romaji":"sou","back":"Begitu"}, 
  {"front":"あのう","frontSub":"","romaji":"anoo","back":"Eee ...(ungkapan ketika ragu)"}, 
  {"front":"えっ","frontSub":"","romaji":"eh","back":"Eh (diucapkan ketika mendengar sesuatu diluar dugaan)"}, 
  {"front":"どうぞ","frontSub":"","romaji":"douzo","back":"Silakan"}, 
  {"front":"どうもありがとうございます","frontSub":"","romaji":"doumo arigatou gozaimasu","back":"Terima kasih"}, 
  {"front":"そうですか","frontSub":"","romaji":"sou desu ka","back":"O,begitu, benarkah?"}, 
  {"front":"ちがいます","frontSub":"違います","romaji":"chigaimasu","back":"Bukan , Tidak , Salah"}, 
  {"front":"あ","frontSub":"","romaji":"a","back":"O,eh (dipakai ketika sadar)"}, 
  {"front":"これからおせわになります","frontSub":"これからお世話になります","romaji":"kore kara osewa ni narimasu","back":"Mulai sekarang saya akan meminta bantuannya"}, 
  {"front":"こちらこそよろしくおねがいします","frontSub":"","romaji":"kochira koso yoroshiku onegaishimasu","back":"Ya sama-sama"}, 
  {"front":"ここ","frontSub":"","romaji":"koko","back":"Disini"}, 
  {"front":"そこ","frontSub":"","romaji":"soko","back":"Disitu"}, 
  {"front":"あそこ","frontSub":"","romaji":"asoko","back":"Disana"}, 
  {"front":"どこ","frontSub":"","romaji":"doko","back":"Dimana?"}, 
  {"front":"こちら","frontSub":"","romaji":"kochira","back":"Disini"}, 
  {"front":"そちら","frontSub":"","romaji":"sochira","back":"Disitu"}, 
  {"front":"あちら","frontSub":"","romaji":"achira","back":"Disana"}, 
  {"front":"どちら","frontSub":"","romaji":"dochira","back":"Dimana ?"}, 
  {"front":"きょうしつ","frontSub":"教室","romaji":"kyoushitsu","back":"Ruang kelas"}, 
  {"front":"しょくどう","frontSub":"食堂","romaji":"shokudou","back":"Ruang makan, Kantin"}, 
  {"front":"じむしょ","frontSub":"事務所","romaji":"jimusho","back":"Kantor"}, 
  {"front":"かいぎしつ","frontSub":"会議室","romaji":"kaigishitsu","back":"Ruang rapat"}, 
  {"front":"うけつけ","frontSub":"受付","romaji":"uketsuke","back":"Meja informasi"}, 
  {"front":"ロビー","frontSub":"","romaji":"robi","back":"Ruang tunggu, lobi"}, 
  {"front":"へや","frontSub":"部屋","romaji":"heya","back":"Kamar"}, 
  {"front":"おてあらい","frontSub":"お手洗い","romaji":"otearai","back":"Kamar kecil, WC"}, 
  {"front":"トイレ","frontSub":"","romaji":"toire","back":"Toilet"}, 
  {"front":"かいだん","frontSub":"階段","romaji":"kaidan","back":"Tangga"}, 
  {"front":"エレベーター","frontSub":"","romaji":"erebeetaa","back":"Lift"}, 
  {"front":"エスカレーター","frontSub":"","romaji":"esukareetaa","back":"Eskalator, tangga berjalan"}, 
  {"front":"じどうはんばいき","frontSub":"自動販売機","romaji":"jidouhanbaiki","back":"Mesin jual otomatis"}, 
  {"front":"でんわ","frontSub":"電話","romaji":"denwa","back":"Telepon"}, 
  {"front":"おくに","frontSub":"お国","romaji":"okuni","back":"Negara"}, 
  {"front":"かいしゃ","frontSub":"会社","romaji":"kaisha","back":"Perusahaan"}, 
  {"front":"うち","frontSub":"家","romaji":"uchi","back":"Rumah"}, 
  {"front":"くつ","frontSub":"靴","romaji":"kutsu","back":"Sepatu"}, 
  {"front":"ネクタイ","frontSub":"","romaji":"nekutai","back":"Dasi"}, 
  {"front":"ワイン","frontSub":"","romaji":"wain","back":"Anggur putih"}, 
  {"front":"うりば","frontSub":"売り場","romaji":"uriba","back":"Tempat penjualan"}, 
  {"front":"ちか","frontSub":"地下","romaji":"chika","back":"Bawah tanah , basement"}, 
  {"front":"～かい","frontSub":"～階","romaji":"～kai","back":"lantai～/ tingkat～"}, 
  {"front":"なんがい","frontSub":"何階","romaji":"nangai","back":"Lantai berapa?"}, 
  {"front":"～えん","frontSub":"～円","romaji":"～en","back":"～yen"}, 
  {"front":"いくら","frontSub":"","romaji":"ikura","back":"Berapa?"}, 
  {"front":"ひゃく","frontSub":"百","romaji":"hyaku","back":"Seratus"}, 
  {"front":"せん","frontSub":"千","romaji":"sen","back":"Seribu"}, 
  {"front":"まん","frontSub":"万","romaji":"man","back":"Puluh ribu"}, 
  {"front":"すみません","frontSub":"","romaji":"sumimasen","back":"Maaf"}, 
  {"front":"どうも","frontSub":"","romaji":"doumo","back":"Terima kasih"}, 
  {"front":"いらっしゃいませ","frontSub":"","romaji":"irasshaimase","back":"Selamat datang"}, 
  {"front":"みせてください","frontSub":"見せてください","romaji":"misete kudasai","back":"Tolong perlihatkan"}, 
  {"front":"じゃ","frontSub":"","romaji":"ja","back":"Kalau begitu"}, 
  {"front":"～をください","frontSub":"","romaji":"～wo kudasai","back":"Tolong ～"}, 
  {"front":"イタリア","frontSub":"","romaji":"itaria","back":"Italia"}, 
  {"front":"スイス","frontSub":"","romaji":"suisu","back":"Swis"}, 
  {"front":"フランス","frontSub":"","romaji":"furansu","back":"Perancis"}, 
  {"front":"ジャカルタ","frontSub":"","romaji":"jakaruta","back":"Jakarta"}, 
  {"front":"バンコク","frontSub":"","romaji":"bankoku","back":"Bangkok"}, 
  {"front":"ベルリン","frontSub":"","romaji":"berurin","back":"Berlin"}, 
  {"front":"おくじょう","frontSub":"屋上","romaji":"okujou","back":"Lantai atas"}, 
  {"front":"レストラン","frontSub":"","romaji":"resutoran","back":"Restoran"}, 
  {"front":"ゆうえんち","frontSub":"遊園地","romaji":"yuuenchi","back":"Tempat hiburan"}, 
  {"front":"もよおしものかいじょう","frontSub":"催し物会場","romaji":"moyoushi monokaijou","back":"Tempat pertunjukan"}, 
  {"front":"めがね","frontSub":"眼鏡","romaji":"megane","back":"Kacamata"}, 
  {"front":"スポーツようひん","frontSub":"スポーツ用品","romaji":"supootsu youhin","back":"Peralatan olahraga"}, 
  {"front":"りょこうようひん","frontSub":"旅行用品","romaji":"ryokou youhin","back":"Peralatan wisata"}, 
  {"front":"こどものふく","frontSub":"子供の服","romaji":"kodomono fuku","back":"Pakaian anak"}, 
  {"front":"おもちゃ","frontSub":"","romaji":"omocha","back":"Mainan"}, 
  {"front":"ぶんぼうぐ","frontSub":"文房具","romaji":"bunbougu","back":"Alat tulis"}, 
  {"front":"かぐ","frontSub":"家具","romaji":"kagu","back":"Perlengkapan rumah"}, 
  {"front":"しょっき","frontSub":"食器","romaji":"shokki","back":"Peralatan makan"}, 
  {"front":"でんかせいひん","frontSub":"電化製品","romaji":"denka seihin","back":"Barang elektronik"}, 
  {"front":"しんしふく","frontSub":"紳士服","romaji":"shinshifuku","back":"Pakaian pria"}, 
  {"front":"ふじんふく","frontSub":"婦人服","romaji":"fujinfuku","back":"Pakaian wanita"}, 
  {"front":"アクセサリー","frontSub":"","romaji":"akusesarii","back":"Perhiasan, aksesoris"}, 
  {"front":"けしょうひん","frontSub":"化粧品","romaji":"keshouhin","back":"Kosmetik"}, 
  {"front":"しょくひん","frontSub":"食品","romaji":"shokuhin","back":"Makanan"}, 
  {"front":"おきます","frontSub":"起きます","romaji":"okimasu","back":"Bangun tidur"}, 
  {"front":"ねます","frontSub":"寝ます","romaji":"nemasu","back":"Tidur"}, 
  {"front":"はたらきます","frontSub":"働きます","romaji":"hatarakimasu","back":"Bekerja"}, 
  {"front":"やすみます","frontSub":"休みます","romaji":"yasumimasu","back":"Beristirahat , libur"}, 
  {"front":"べんきょうします","frontSub":"勉強します","romaji":"benkyou shimasu","back":"Belajar"}, 
  {"front":"おわります","frontSub":"終わります","romaji":"owarimasu","back":"Selesai"}, 
  {"front":"デパート","frontSub":"","romaji":"depaato","back":"Departemen store"}, 
  {"front":"ぎんこう","frontSub":"銀行","romaji":"ginkou","back":"Bank"}, 
  {"front":"ゆうびんきょく","frontSub":"郵便局","romaji":"yuubinkyoku","back":"Kantor pos"}, 
  {"front":"としょかん","frontSub":"図書館","romaji":"toshokan","back":"Perpustakaan"}, 
  {"front":"びじゅつかん","frontSub":"美術館","romaji":"bijutsukan","back":"Gedung kesenian"}, 
  {"front":"いま","frontSub":"今","romaji":"ima","back":"Sekarang"}, 
  {"front":"～じ","frontSub":"～時","romaji":"~ ji","back":"Jam , pukul"}, 
  {"front":"～ふん／ぶん","frontSub":"～分","romaji":"~ fun / bun","back":"Menit"}, 
  {"front":"はん","frontSub":"半","romaji":"han","back":"Setengah"}, 
  {"front":"なんんじ","frontSub":"なんじ","romaji":"nannji","back":"Jam berapa?"}, 
  {"front":"なんぷん","frontSub":"何分","romaji":"nanpun","back":"Berapa menit ?"}, 
  {"front":"ごぜん","frontSub":"午前","romaji":"gozen","back":"AM (waktu sebelum jam 12 siang)"}, 
  {"front":"ごご","frontSub":"午後","romaji":"gogo","back":"PM (waktu setelah jam 12 siang)"}, 
  {"front":"あさ","frontSub":"朝","romaji":"asa","back":"Pagi"}, 
  {"front":"ひる","frontSub":"昼","romaji":"hiru","back":"Siang"}, 
  {"front":"ばん","frontSub":"晩","romaji":"ban","back":"Malam"}, 
  {"front":"よる","frontSub":"夜","romaji":"yoru","back":"Malam"}, 
  {"front":"おととい","frontSub":"一昨日","romaji":"ototoi","back":"2 hari yang lalu , kemarin lusa"}, 
  {"front":"きのう","frontSub":"昨日","romaji":"kinou","back":"Kemarin"}, 
  {"front":"きょう","frontSub":"今日","romaji":"kyou","back":"Hari ini"}, 
  {"front":"あした","frontSub":"明日","romaji":"ashita","back":"Besok"}, 
  {"front":"あさって","frontSub":"明後日","romaji":"asatte","back":"Besok lusa"}, 
  {"front":"けさ","frontSub":"今朝","romaji":"kesa","back":"Tadi pagi"}, 
  {"front":"こんばん","frontSub":"今晩","romaji":"konban","back":"Malam ini"}, 
  {"front":"やすみ","frontSub":"休み","romaji":"yasumi","back":"Istirahat, cuti, libur"}, 
  {"front":"ひるやすみ","frontSub":"昼休み","romaji":"hiruyasumi","back":"Istirahat siang"}, 
  {"front":"しけん","frontSub":"試験","romaji":"shiken","back":"Ujian"}, 
  {"front":"かいぎ","frontSub":"会議","romaji":"kaigi","back":"Rapat"}, 
  {"front":"えいが","frontSub":"映画","romaji":"eiga","back":"Film"}, 
  {"front":"まいあさ","frontSub":"毎朝","romaji":"maiasa","back":"Setiap pagi"}, 
  {"front":"まいばん","frontSub":"毎晩","romaji":"maiban","back":"Setiap malam"}, 
  {"front":"まいにち","frontSub":"毎日","romaji":"mainichi","back":"Setiap hari"}, 
  {"front":"げつようび","frontSub":"月曜日","romaji":"getsuyoubi","back":"Hari senin"}, 
  {"front":"かようび","frontSub":"火曜日","romaji":"kayoubi","back":"Hari selasa"}, 
  {"front":"すいようび","frontSub":"水曜日","romaji":"suiyoubi","back":"Hari rabu"}, 
  {"front":"もくようび","frontSub":"木曜日","romaji":"mokuyoubi","back":"Hari kamis"}, 
  {"front":"きんようび","frontSub":"金曜日","romaji":"kinyoubi","back":"Hari jumat"}, 
  {"front":"どようび","frontSub":"土曜日","romaji":"doyoubi","back":"Hari sabtu"}, 
  {"front":"にちようび","frontSub":"日曜日","romaji":"nichiyoubi","back":"Hari minggu"}, 
  {"front":"なんようび","frontSub":"何曜日","romaji":"nanyoubi","back":"Hari apa?"}, 
  {"front":"～から","frontSub":"","romaji":"~ kara","back":"Dari"}, 
  {"front":"～まで","frontSub":"","romaji":"~ made","back":"Sampai"}, 
  {"front":"～と～","frontSub":"","romaji":"~ to ~","back":"Dan"}, 
  {"front":"たいへんですね","frontSub":"大変ですね","romaji":"taihendesune","back":"Berat ya,"}, 
  {"front":"ばんごう","frontSub":"番号","romaji":"bangou","back":"Nomer"}, 
  {"front":"なんばん","frontSub":"何番","romaji":"nanban","back":"Nomer berapa?"}, 
  {"front":"ニューヨーク","frontSub":"","romaji":"nyuuyooku","back":"New york"}, 
  {"front":"ペキン","frontSub":"","romaji":"pekin","back":"Beijing"}, 
  {"front":"ロサンゼルス","frontSub":"","romaji":"rosanzerusu","back":"Los angels"}, 
  {"front":"ロンドン","frontSub":"","romaji":"rondon","back":"London"}, 
  {"front":"けいさつしょ","frontSub":"警察署","romaji":"keisatsusho","back":"Kantor polisi"}, 
  {"front":"しょうぼうしょ","frontSub":"消防署","romaji":"shoubousho","back":"Pemadam kebakaran"}, 
  {"front":"じほう","frontSub":"時報","romaji":"jihou","back":"Pemberitahuan waktu"}, 
  {"front":"てんきよほう","frontSub":"天気予報","romaji":"tenkiyohou","back":"Ramalan cuaca"}, 
  {"front":"でんわばんごうあんない","frontSub":"電話番号案内","romaji":"denwabangouannai","back":"Petunjuk nomor telepon"}, 
  {"front":"いきます","frontSub":"行きます","romaji":"ikimasu","back":"Pergi"}, 
  {"front":"きます","frontSub":"来ます","romaji":"kimasu","back":"Datang"}, 
  {"front":"かえります","frontSub":"帰ります","romaji":"kaerimasu","back":"Pulang"}, 
  {"front":"がっこう","frontSub":"学校","romaji":"gakkou","back":"Sekolahan"}, 
  {"front":"スーパー","frontSub":"","romaji":"suupaa","back":"Supermarket"}, 
  {"front":"えき","frontSub":"駅","romaji":"eki","back":"Stasiun"}, 
  {"front":"ひこうき","frontSub":"飛行機","romaji":"hikouki","back":"Pesawat terbang"}, 
  {"front":"ふね","frontSub":"船","romaji":"fune","back":"Kapal laut"}, 
  {"front":"でんしゃ","frontSub":"電車","romaji":"densha","back":"Kereta listrik"}, 
  {"front":"ちかてつ","frontSub":"地下鉄","romaji":"chikatetsu","back":"Kereta bawah tanah"}, 
  {"front":"しんかんせん","frontSub":"新幹線","romaji":"shinkansen","back":"Shinkansen"}, 
  {"front":"バス","frontSub":"","romaji":"basu","back":"Bus"}, 
  {"front":"タクシー","frontSub":"","romaji":"takushii","back":"Taksi"}, 
  {"front":"じてんしゃ","frontSub":"自転車","romaji":"jitensha","back":"Sepeda"}, 
  {"front":"あるいて","frontSub":"歩いて","romaji":"aruite","back":"Jalan kaki"}, 
  {"front":"ひと","frontSub":"人","romaji":"hito","back":"Orang"}, 
  {"front":"ともだち","frontSub":"友達","romaji":"tomodachi","back":"Teman"}, 
  {"front":"かれ","frontSub":"彼","romaji":"kare","back":"Dia (laki-laki)"}, 
  {"front":"かのじょ","frontSub":"彼女","romaji":"kanojo","back":"Dia (perempuan)"}, 
  {"front":"かぞく","frontSub":"家族","romaji":"kazoku","back":"Keluarga"}, 
  {"front":"ひとりで","frontSub":"一人で","romaji":"hitoride","back":"Sendirian"}, 
  {"front":"せんしゅう","frontSub":"先週","romaji":"senshuu","back":"Minggu lalu"}, 
  {"front":"こんしゅう","frontSub":"今週","romaji":"konshuu","back":"Minggu ini"}, 
  {"front":"らいしゅう","frontSub":"来週","romaji":"raishuu","back":"Minggu depan"}, 
  {"front":"せんげつ","frontSub":"先月","romaji":"sengetsu","back":"Bulan lalu"}, 
  {"front":"こんげつ","frontSub":"今月","romaji":"kongetsu","back":"Bulan ini"}, 
  {"front":"らいげつ","frontSub":"来月","romaji":"raigetsu","back":"Bulan depan"}, 
  {"front":"きょねん","frontSub":"去年","romaji":"kyonen","back":"Tahun lalu"}, 
  {"front":"ことし","frontSub":"今年","romaji":"kotoshi","back":"Tahun ini"}, 
  {"front":"らいねん","frontSub":"来年","romaji":"rainen","back":"Tahun depan"}, 
  {"front":"～ねん","frontSub":"～年","romaji":"~ nen","back":"Tahun"}, 
  {"front":"なんねん","frontSub":"何年","romaji":"nannen","back":"Tahun berapa?"}, 
  {"front":"～がつ","frontSub":"～月","romaji":"~ gatsu","back":"Bulan"}, 
  {"front":"なんがつ","frontSub":"何月","romaji":"nangatsu","back":"Bulan apa?"}, 
  {"front":"ついたち","frontSub":"一日","romaji":"tsuitachi","back":"Tanggal 1"}, 
  {"front":"ふつか","frontSub":"二日","romaji":"futsuka","back":"Tanggal 2 , 2 hari"}, 
  {"front":"みっか","frontSub":"三日","romaji":"mikka","back":"Tanggal 3 , 3 hari"}, 
  {"front":"よっか","frontSub":"四日","romaji":"yokka","back":"Tanggal 4 , 4 hari"}, 
  {"front":"いつか","frontSub":"五日","romaji":"itsuka","back":"Tanggal 5 , 5 hari"}, 
  {"front":"むいか","frontSub":"六日","romaji":"muika","back":"Tanggal 6 , 6 hari"}
]
